大家睇咗林作(作大哥)最新入球精華片段未？

最後個下勁到

你幫佢宣傳有冇收錢？ 希望你有

佢個兩下插花好凄美

發自內心敬佩，識英雄重英雄，點解要收錢？

黑占解下下要講錢？

你嘅世界得金錢？建議你睇下金錢師。

五號條撚樣慘能到

佢似平時有收開金錢

條5號似係#2

業餘ok la，鬼佬啲sunday leauge都係差唔多

蓮狗不嬲想藉機會剷除波台 家陣作大哥係咁po足球片 連哥嬲到癲

麻友做雞都有收錢

好論盡喎

關麻友口羊事

因為麻友做雞

言寸言侖返亻乍哥 謝謝

麻友係雞係公廁

黎曼聯打右翼啦

好撚勁

似沙拿

埋到去隻閪腳小兒麻痺咁喎ching